香港班老人真係好鐘意拎免費嘢

Kwai hing MTR 排咗最少二百個老人拎免費報紙

葵芳仲多
阻鳩住晒返工

關心時事呀

免費報紙製造垃圾。

環保團體幾時要取諦？

最仆街呢班廢老
拎完睇都唔睇就拎去賣

印＞派＞拎＞賣
從來都冇睇依個環節㗎噃，港柒都唔識字、冇文化嘅

睇圖架之嘛 洗撚識字咩

其實我認同

廢老生活

荔景日日都好撚多廢老

每人送一部 iphone就可以上網睇唔洗R免費報紙

海天堂當年比cityU 踢爆冇龜板
之後免費派, d 人由商場排到落街

報紙都算，起碼新聞對佢地黎講都有用。
大把退休廢佬走去拎recruit

又係廢青批鬥廢老post
累鬥累